#Словарь терминов

*Далее под словом "система" подразумевается разрабатываемое программное устройство.

Турбина - устройство, поставляемое компанией на электростанции. Состояние турбины отслеживается датчиками.
Требует планового и экстренного обслуживания. Экстренное обслуживание осуществляется с случае сбоя турбины. 

Датчик - устройство подключаемое к турбине. Считывает данные о ее работе. Результаты отсылает системе. 

Бригада - группа младших инженеров во главе старшего инженера. Для выезда на участок назначается диспетчером в случае экстренного 
обслуживания и автоматически системой в случае планового обслуживания. 

Диспетчер - сотрудник компании. Мониторит состояние имеющихся турбин. В случае экстренной ситуации, назначает ответственную бригаду 
для выезда.  

Старший инженер - сотрудник компании. В подчинении имеет младших инженеров. Формирует бригаду и может изменять ее состав. Выезжает 
на объект. Фиксирует результаты диагностики в системе.

Младший инженер - сотрудник компании. Состоит в бригаде. Выезжает на объект. Фиксирует результаты диагностики в системе.

Технический директор - сотрудник компании. Подтверждает или отклоняет запросы на изменение состава бригад, запросы на выезд бригад. 
Получает уведомления о выезде бригад в случае планового обслуживания. Просматривает результаты диагностики.
В случае неуспешной диагностики отображается провалившийся тест.


